budget15蚊港幣，想買3支200g非中國製牙膏

依家啲牙膏真係好貴3支裝要成廿幾

貴都算，仲要中國製

買日本貨.

香港邊度有？

MARVIS,不過你個budget買唔到

去拎試用裝個啲

幫你唔到

15蚊我賣俾你 100%日本製。

15蚊 3支牙膏，送3友牙刷

台灣/泰國牌子？

有冇無薄荷既牙膏推薦？